有個朋友見到馬丁露乜鳩唔知做咩野，之後佢個朋友就同佢講

馬丁做乜鳩

0/10

10/10

你去影番d車啦 咪搞咁多

唔識影車

10/100

多謝

幾好笑

#18
佢的朋友就是 ...

樓主做乜鳩